法國個名有個華字嘅野都唔方係好野

法律界--鄭若華
嘴炮界--華春螢
教練界--華維迪
電話界--華為
特首界--董建華
藝人界--劉德華
閪狗界--芝娃華
鳩up界--華記正能樣
飲食界--華星冰室
公司界--華潤集團
旅行界--美麗華
國家界--中華人民共和國
笑話界--黃子華

劉德華黃絲

卡士蘭

裕華國貨

洗米華

劉德華個死鏟撐明日大嶼

林慧韡算唔算？

林慧韋華

南華

一直關注算唔算

奇華

樓主叫沙XX

李華度

屍徒華

又25搞乜

立法會個肥佬？

南華呢？

華為敵

張華峰

基利

中華民國係例外

華舒福

樓豬暗串我轟手足

艾華路

華維迪

華湯根

向XX

美麗華做錯啲咩

華迪

芝娃華

尼高高華

好野黎

華盛頓

撐明日大嶼唔於唔係黃絲
咁有條友支持明日大嶼但近半年一直上前線又點睇?

子華神呢？

偵界界 -- 華生

連登界 -- 子華神徒弟

反正啲錢都係用嚟出糧俾狗同買裝備
咁我寧願起明日大嶼好過

劉華條偽君子食兩家茶禮食左幾十年 邊有可能係黃

錯，我唔係講緊劉德華係唔係黃
我係講緊用支唔支持明日大嶼斷定條友係咪黃係錯

法國仲有華拉尼

習大大的溫暖已傳滿全身

支持起人工島=/=支持大白象

華爾街狼人

屌你老母占奔真係好撚高質

咁都可以冇劉江華？

其實我覺得明日大嶼啲工程如果判返比各大小真香港公司真係冇問題，反正筆錢留返喺度左手交右手

問題係擺明直接課金俾支那建築公司，幫佢吊命，啲質量又差，哂錢

btw 點睇華盛頓

華金

仲有個撚樣叫林慧韡